                                    Документация по проекту

    •	Разрабатывалась для Windows
    •	При разработке использовалась Visual Studio 16 2019
    •	Язык программирования С++
    •	Исходники лежат в Finally project
    •	Установщик находится в папке installer
    •	Проект собирается через CMake файл в папке с исходниками.  
    •	Для успешной сборки проекта создайте еще одну папку, куда вы его соберете.
    •	При компилировании конфигурации Release нужно поменять в свойствах проекта библиотеку времени выполнения на многопоточную откладку DLL (/MDd).

